聽人講女人最愛嘅往往係傷得自己最深嘅人

所以我今朝whatsapp女神話佢臭雞一隻200蚊都要彈鐘狗都不屌
隔兩個鐘再約佢食飯, 佢話報左警處理
why會咁?

你傷得佢未夠深

唔夠深

可以點補鑊?

要肉體上